有冇人屋企人學術水平好低

但又好多偉論

我老母
痾完屎唔用梘液洗手 但係話自己最乾淨
用吸完廁板內面嘅吸塵機掃頭嚟吸書檯檯面
淋花係倒頭淋 話不嬲都係咁做
煮餸亂鳩咁嚟 從來唔睇食譜
每次都話有問題嗰個係我

老豆老母小學畢業 唔肯接受新事物 懶 乜撚都唔識

全家人我學術水平最低